其實日本製嘅樽裝茶咁平，點解仲會有人買香港甚至大陸製嘅版本？

今日行過一田見到伊X園日本版抹茶8蚊，而市面上香港版(香港/大陸製)仲貴過日本版，咁其實香港版嘅價值喺邊？

堅？ 即刻去買

支持国产
拒绝辐射

其實一田一向都有日本版特價，不過次次唔同牌子